‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [199.1]搵人開post我想9up

快開POST

鯨蛇啱啱死咗次

點解唔開post
我係街
超字數

冇

keep嚟之後催開po用

暴君點搞